[冇人理]U20世界盃贊比亞贏德國入8強

小組首名又打贏德國
痴撚線

U19非洲國家杯冠軍
今屆德國好弱

意大利打少個加時反cup 3:2

今屆撐委內瑞拉

因為去哂打u21歐盃

熱血反cup

德國果堆一個都唔撚識
btw，今年咁早？